疤狗大大聲話人冇d人情味

家下就鬧個教練 叫人快d走

out

疤狗

聯賽不敗國王杯叫糊都要走

搞到我地巴迷比連登仔笑 冇叫佢死全家已經好有人情味

咩啊 你睇錯啊

聯賽奪冠都要走 要搵邊個同你教

爺爺不敗奪冠可以教多十幾年
疤狗不敗奪冠輸一場歐戰就要走

雲加同賤種疤狗不能相提並論

鬼叫佢chur到上帝咁盡

上帝都有累的一天

神本身都係人

安歷基嗰陣都係咁

有冇諗過我地個光頭佬唔買人 用自己乾仔..etc

疤狗唔係一直以有人情味自居，點解輸一場就叫教練躝

咩呀
唔計

係咪有咩誤會

算有人情味啦，帶到我地巴塞咁嘅成績唔殺佢都偷笑